[扮工動物園] 香港乜都貴之星期五

但份糧唔貴

香媽早

唔夠使, 香媽早

食包飽

夠買起我

餃餃

飯tastic

Tree gor

杯

砍樹

各位早

公然要香媽包你

好殘忍

杯仔

鯨姐早

咁e家你咁高薪咩人都包得起你

餃餃早

你估個個都有人包養咩⋯⋯

杯早~~

係啦...點度都唔夠使

早晒你地咁多個

今日食餐肉煎雙蛋+細多士+中國茶

大佬

你咁平? 樹苗?

我食饅頭

鯨bb

你哋唔好咁揚好無

不嬲都平

你一咁講我就好想整煲仔飯

香媽包得起

香仔飯

你肯定我呢啲叫高薪?
你當虎哥, 飯king, 秘書....佢哋無到?

樹仔飯？

已經養緊兩個...有無人包me

早返你一個

星期五咁happy 要食好啲~~

琴晚 鯨姐包左糕糕...

聽日要返工.......

嗰日我見唔到有邊個係平嘅

高薪唔係我包得起人

同埋我幾時變咗高薪架呢

我都無啊

用柴火

佢只係負責透火~~~被人燒

有啲咁嘅事?

千祈唔好俾秘書知道

我倒貼開

叫公司快啲轉五天

曲到圓

佢知啦 秘書甘心退出架

無啊無啊

有冇工介紹

令香仔更加香

咁...食香仔飯？

無人平啊

呢度啲人都想轉工啵

叫我呀

喂呀我哋唔啱Chanel 呀

無可能

那有錢

咁調番 召喚虎哥

咁虎嫂呢

即係秘書而家SAA

訓左九個幾鐘好滿足

你究竟喺邊度聽番嚟架

係咪你自己發夢咋
其實你先想包糕糕

等出年出招聘

虎哥一伸手就大把錢俾

令佢更加暖男

我3個鐘

你啲中文文法唔好~~~
係香仔食飯

燒佢仲暖 熱情呀嗎

個個都

瞓咗4個鍾
仲精神過前晚瞓7個鍾

你肯肯肯定高薪過me

做後備啊可能

佢份糧已經多過我family income

你就好, 我得七個鐘

公司係屋企隔黎
我好多事出去做野
呢排病左 咁琴日用左d上班時間去左配藥 之後出去見客
公司個hr叫我俾返到診紙
如果唔係當請事假 仲要扣錢
但係我只係配藥 冇睇醫生
想問正常程序係點？

琴晚你都在場
我唔想包佢囉

唔係今年咩

出手定伸手? 你明唔明伸手點解?

琴晚12點就訓著左 九點幾先起身

我細佬向暖男進步緊

睇公司 但配藥就

會唔高㗎~~~你想做灌木?

咁有咩料先

佢對我不嬲熱情

彈彈波

唔洗出手 就咁伸手就有

胃痛仲要瞓咁少..

不嬲矮

要公開既

唔知點解公司d人知我去左配藥
配藥前後用左半個鐘 仲要我平時唔係公司

關事

無關係架

你鍾意點講就點講

何以我會變了你的十六號愛人

即係你有打返去請假嚟?

我都唔知, 無留意

我講事實 都唔岩......

上年送禮物都送左皮幾野 伸手拎乜野錢

訓到唔知醒唔記得返工
射咗日波

下次試下訓4分鐘

1個point, 爭丁屎咁多

照買野

當然冇啦
我只係同左一條友講 我朝早唔返公司 直接去開會
btw 我想問既係 睇醫生就一定要俾醫生紙啦 咁如果就咁配藥 係咪都要俾醫生紙/到診紙?
佢呢家話我冇俾任何證據去睇醫生／配藥 話扣我1個鐘既錢

就算我配藥 個姑娘都冇俾返張單我

虎爺叫到一定聽

下次試下訓4秒

佢爆左你知咩?

問題係, 點解hr 知你去配藥
你咁on9 講佢知?

我十一點零瞓咗~~但六點半起身...然後七點瞓返半個鐘左右再起身

佢都好暖吓

配藥嗰到係咪去開架?
叫佢補番收據得唔得?

我今晚返教會煲唔到

好提子

me 哈比

叫醫生補返張到診紙試下

聽曬我話

矮過哈比係咩種族

好波呀ching

已經好公開吓啦

問下醫生可唔可以補返到診紙啦

咁我地見面黎個擁抱ok?

我點會同公司班on9講我去配藥 除非我真係去睇醫生
公司d人無所不知 我去邊個site做野都知道 明明佢地冇cctv 班八婆唔識用cctv
我只係同老細開會講我去左配藥 可能係班八婆打去site問野果陣聽到我講呢句
我老細唔理我去邊 因為我去每個地方 去見咩客 都會同老細講聲

買呀

我而家就起程去你公司喇
到咗樓下再call你

係去開 補返冇問題
只係覺得奇怪就係我用少少私人時間去配藥 都要搞咁多野
我平時d野直接同老細講 唔會同班八婆講

咁俾班八婆發發現咗都無計

3月16 出星之卡比 好似

好似係呀 15號收工上匯景買機
你地係買卡down game定買實體game?

唔夠瞓堅傷身呀

我鍾意實體game多啲
你單買機加左game ?

人肉GPS
可能有人暗戀你

買實體驚
dl 邊有咁多位

我都9沖緊 可唔可以求個擁抱

諗住機加一兩隻game
應該買mario車 另一隻未諗到

你買咗咩game

TGIF

我知
但食飽飯都十點幾
唔想食飽就瞓

拿 你又嫌棄我喇

早啊

你指我定鯨jer

2隻game都夠玩住先

早

個個都唔信我

Joson

唉 無得退休 中唔到六合彩

緊係鯨啦 攬你做咩

ARMS, 孖車, 1 2

你呃我

你講大話

買都無諗住買

我都知架啦

唔好唔開心
我攬下你

我到你樓下喇
但你派膠俾我唔敢call你(玩手指

你又咁清楚樹仔諗乜

老細係我uncle
我好多野都直接同佢講

但係我老細冇咩記性 返到office唔見我就問八婆我去左邊度
搞到班八婆成日問我去邊度 見咩客 幾時返

我明白做低位係咁 但係對住班八婆真係好難頂
見我出開去就叫我買乜買乜 我都講左我未有時間 佢地就問office d野最急 叫我做左先
因為我d野係老細直接叫我做 我當然做老細果part野先 班八婆唔信 話咁撚簡單既野都唔做先
屌你真係咁得閒咩 班八婆又乜柒都唔做
有次我同2個上司同老細開4人會議 我2個老細話我做低位 幾十個老細 人人都叫做野 邊有時間做咁多野 老細話我應該吸收多d唔同既工作 增值自己
但唔係去做呢d勞工囉 我唔做 就真係冇人做

呢家好燥 將做緊野一野list出黎 直接報告俾老細同上司

正常思維ok?

梗係你

正常人會揀虎爺

虎爺大波過我 又高過我
實好攬啲

我冇

一定唔會大過你囉

唔知點解 我成日覺得 你有165up

平時啲人都話覺得我唔止160啊
但我中四開始次次度高都係159.5
year1度過一次160之後就無再度

但嚟緊你又跳pt..到時就係兩個pt~~~
我要6年後先追平你

正常連醫生都無見過呢, 就連到診紙都無嘅~~

不過你無講都知你去睇過醫生..仲要一個鐘都扣~
點解會知, 同咩19公司嚟㗎

已知~~bonus 都知

腳長
可能而家又高左呢

廿幾歲仲邊有得高
腳長咩

上次又唔攬

慢慢等下

我都坐左你格里啦⋯⋯
你唔攬我

好好善用自己既人際脈絡

拿我無講D 咩呀

樹

唔知呢⋯⋯
覺得你好高
可能我矮

你35D 喎

試緊整個chatbot
講乜topic 好？

好 我等到你收工

賭俠1999

唉，邊有我份

鬼有咩

子華神

無公司要我

虎哥38D

慈善撲克王大賽

强大

6點收工BOT

定唔止..?

正呀喂

都係要到6點先收工

有無單，有就問hr得唔得

到診紙者，叫診所補開囉，無就單都得

醫生病假紙9成唔會開返之前日子

一間startup公司
班八婆冇乜學歷
真正做到野果班人唔會長期坐寫字樓 因為要出去見客 site visit
得會計先on99咁坐係寫字樓 仲要全部女人 女人好多事非

你一人之下都攪你？

補返囉

再唔係咪扣囉，如果係都要揸正來做

個鼻就甩

得罪人？

我ps4 喜歡download game
唔駛搵碟，又唔駛地方擺

七位數字

見我細個又細粒 岩岩出黎做野冇經驗 佢地拎起老seafood呢個牌
成日話塞錢落我袋 但係d野係人都知
佢地又八又多咀 係人都講是非

呢個係其中一個老闆對我咁講
講漏左 我有3個直屬老闆 最大果個係我uncle

應該無人矮過我囉....

果少少錢我唔介意 佢地又唔講清楚
到真係發生先係度問黎問去 我覺得好煩先上黎呻下

即係點？

蝦鳩我岩岩出黎做野 冇經驗

黃子華你問我答？

想偷我雞！

收7點睇

飯爸 ho ball

樂觀睇就多老闆照，唔好就係指揮權混亂

蝕一次 下次有咩事直接一日病假
一係就帶口罩番工 再擺藥出黎
試多幾次
要玩就玩大佢

當我冇講過

整個bot
睇下一日邊個..sd最多msg 得唔得..?

有架啦

係非常混亂
我自己冇乜時間理呢d鎖碎事 只係認為好煩同好多事非
佢地呢d規則真係阻礙成個寫字樓氣氛 好撚小圈子

同過其他老闆傾過 叫我唔好介意 話盡量配合佢地要求
班八婆係見人黎插 manager級就唔理唔過問
成個寫字樓個風氣真係好撚怪 老闆又唔過問呢d野
我岩岩好夾係中間 好頭痛

買樓,投資

鬼有咁少

痴埋牆有90 degree

你有1tb 梗係咁講啦

你識d 野

過

不嬲都係做左老闆啲野先

可以整下，問按揭經絡有

高薪人士

樓盤推介?但個database 一定要好大同好廣泛

我果陣 4 年 8 個 SEM 21科 1 個FYP

唔關蠢唔蠢事0既, 係佢腦細啫

又得啫

髀髀

1tb 好多嘢？？？？

有錢供樓

咪係囉

講中左

多數買卡~~~有啲無實體嘅先down

本身鍾意玩咩?
party game 就 12 (我無)

psp 卡？？？

你而家玩緊咩Game?
Overed cook好似幾啱同人一齊玩
好似叫呢個名

我乜都無 係咪應該hea 做趕客去行家到 btw 元朗合興又加價

Switch 呀

over cooked好玩阿

玩咩啊 餃姐

Overcook 好玩
不過會玩到破壞感情

我想買過個電腦mon
舊mon仲用到嘅 又唔夠位放雙mon
舊mon都唔知點處置

見好多人玩到燥

點呀 講事實 又唔比

你班冗員

係
不過呢個無卡 要dw

快啲出bonus啦 好想買野

嘩 好耐無見

本座復活鳥

想買乜

返動物園未

有機會既會盡量上多D黎

利申 過期ndsl 無心機買手提遊戲機，留錢trade iphone 同玩真無限算

想買switch 衫 mon
到時可能淨係買一樣

無見你半年差唔多

iphonex

switch

出bonus喎
why not all

特快巴打 仲係唔係咁夜收工呀?

我有啲想換
不過太貴

我成日得個諗字諗諗下又唔想買

做野忙嘛
之後都唔記得左要上黎打卡
係頭先有人SEND個連登POST俾我
之後先醒起入黎打招呼

今個月都好似無乜用錢

買衫然後叫條仔買Switch話想同佢玩

我新人嚟架
今朝先入嚟架

佢話佢出花紅先買

同你講冇咪呢世都唔使買

李慧鯨魚BB

高層
多啲打卡啦

我部SWITCH玩完MH就放左嚮度, 仲有咩GAME好玩?

提我入黎打多D卡

我都係新人

張西

會唔會玩MHW?

自貼啦

我諗住買派帽game

點解今日個標題唔是35D

Hi I am new

我應該點叫你啊

其實我係苑鯨單子BB

杯杯

我係咪要拋西瓜

fk u

我已經係你既人啦，你想點處置我呀bb

對號入座？

每日一杯__

PT 返夜晚

生物

應該唔會, 因為好花時間

um... 我要食cheesecake

my name is 西, 張西

但都要半年先浮翻上黎

原來

係嘅餃姐

35D= 鯨姐？

茶

嘩 太耐
自動自覺打卡啦咁

女神

又反白眼
我死緊

新人被無視

苑鯨單子其實你幾時入黎
耐唔耐過半年
因為本座好似對你無咩印象

Hi I am new lung

我真係真人啊 哈哈
搵番先答你

同條仔

yes

sure??

我仲慘~~
啲人話大肚會高...我大肚嗰時度高真係高咗...1.5cm

而更慘嘅係....生完之後縮返水...變返原本哈比高度

唔知有乜玩

11月9
ARD兩個月啦

iphone7/8

係都35G

唔緊要啦
過左年呀, 過左年會好D

因為你都應該已經習慣曬

長腿哥基

縮水咁慘慘豬
me呵番

真人你都真係幾有心
特登去睇翻個日子

唔小心打錯字啫
做咩咁抽我

真人你咁有心
我以後可唔可以叫你做 真心人 呀

好啊

一早習慣哂

這就是香港打工仔了

依班打工仔! huh

秘書係打工仔食物鍊上處於高端既位置

係打雜一名

不信

Yes暫時無買過野

七宗罪入面要加埋扮窮入去呀

乜野叫做升級呀
點解我事業發展圖上唔見有依個項目既

利申 : 唔係老細, 所以咪話我封左頂

其實我都冇

好奇一問
下個月出翻萬頭
咁今個月呢?
同埋點解個個月都唔同既?

不過係私隱既就唔好答我

over cooked 就同人一齊玩~
毒自玩就stardrew valley (類似牧場物語)
mario kart 當然必買
仲有隻角樂生物玩 mini games 幾得意
仲有隻lego world, 我唔知玩乜但香仔好鍾意~
遲啲想平平地收隻mcqueen 俾香仔添~~
有隻唔記得咩名嘅rpg game 好似下個月出...想買
好似傳聞出太鼓, 出都會買嘅應該

可以瘋狂鬧交

做乜咁耐唔見人

退休定中咗六個字?

switch 啦
衫反正你而家唔買, 得閒都會淘
mon 又無迫切性

MH 好唔好玩?

香媽好耐無見
你爬左咁耐文, 終於翻到近代啦

因為我無 _ _

原來switch有stardrew valley
屌想今日買 聽日後日有得玩

好好玩
真男人同大劍同鎚

收工買

唔洗你有...
呀邊個有就得

買啦~~~
而家好多都配埋一隻game一齊買

岩岩先醒起我收8

但冇人玩啦,個個等MHW
香媽玩嘅話我拎返部3DS出黎同你玩

我比例係完美的 1:1

鯨b

邊個啊
餃姐話我知 我去請教下佢

我剩知你有35

咁係變成八宗定係七宗入面包咗?

原來你想要35d！

今個月見我咁辛苦 出多少少俾我 每個鐘加2蚊
可以食金拱門加大

我...穿越返嚟啦

原來你有玩開~~
隻game 好玩..唔貴呀 (但我唔記得幾錢)

無呢隻game

收工先

我係無 _ _ only

Happy Friday

我得 NDS....

之前係牧場物語po見人講呢隻
我幾鐘意呢類

8點3準時

即係有咩咩

禾想玩pkm

Switch個隻MH同3DS個隻移植過去,可以online一齊玩

改英文名咁把炮

買

而家無人要嘛

一定係斧頭

鯨姐招男友

填定for 下年

除咗無牧場啲人物咁靚, 我覺得呢隻好玩啲, 而且無咁忙
呀, 要轉去us ac download, 好似120 左右

下年可能要呢 仲有2年就辭職 唔好搞咁多野

唔係俾你笑

睇下有無平先

我最想玩嘅都係幻想水滸傳

正
我見到話要開 香港 日本 美國Ac down game用

做乜辭職

食屎啦你.jpg

會變成七至八宗罪

咁惡既

好似係都市傳聞黎
我唔知係咩黎

唔知 可能姐

開一個轉地區就得
可以link paypal 俾錢, 唔好入錢, 好似話餘額時轉地區會變0

9件麥樂雞加大

即係7.5

係咩原來有得轉
個垃圾網叫人開三個ac

諗起就成張枱都係口水

幻想水滸傳
1同2都好好玩

咁而家知都未遲

諗起就成張枱都係__水

好掛住...

你串我

我邊有 係唔係事實先

果個可以係口 可以係枱仔

鯨姐，你有人要啦

唔係 我幾時有笑過你

我又邊有笑過你

你無笑我 你串我

門姐

小人張開西 , 行年廿七..一事無成
幸好心術還算良正 懇請鯨姐收我為__ 等我有一技旁身
他日行走江湖 鋤強扶弱 為社會服務 為國家捐軀
為自由 愛自由 自由萬歲...!!

邊個口呀

禾唔收兵的

so9sad 你又話嗌我有心人嘅

呢度人多我怕醜

pm me再答你

happy friday

我搵搵, 好似真係有
一陣放出黎, 大家隨便加

完